500私家醫生實名聯署撐警

500私家醫生實名聯署撐警

林順潮等500位私家醫生，昨日聯署支持警隊依法辦事。資料圖片

【本報訊】3,300名醫生早前實名聯署在報章頭版刊登廣告，表明「五大訴求，缺一不可」，譴責警方濫用暴力及阻礙救援。逾500名資深私家醫生昨亦實名聯署撐警，指警方被妖魔化，支持警方執行職務，及要求傳媒報道時要不偏不倚，及不應將政治帶入校園。

參與聯署撐警的資深醫生包括多名醫學會會董，如林哲玄、佘達明、唐繼昇、陳潔霜、陳念德、龐朝輝；還有換肝權威范上達、全國政協委員李國棟、港區全國人大代表林順潮、著名眼科專科醫生梁裕龍及周伯展、著名皮膚科專科醫生史泰祖等，另有多名公立醫院資深醫生聯署。

相關新聞：策略更進取 反攻水炮車

指警察被妖魔化

聯署指，近日有同僚以醫療界名義公開支持多項訴求，包括放棄起訴因暴力行為而被捕的示威者。這些訴求並不代表醫學界整體意見，希望市民包括醫療界年輕學子，聽到聯署人士的聲音，讓香港可回歸平靜、理性、非暴力和有法治的社會。

聲明指，警察被妖魔化，市民被鼓動對政府、警察和公營機構產生仇恨情緒，引發年輕人對法治的藐視，呼籲支持警隊依法辦事；傳媒應全面和不偏不倚報道、不應把政治帶入校園，及醫護對病人的醫治不應因患者政見、職務而有所不同。

■記者陳沛冰

上一則
上一則
太子站8.31速龍恐襲 港鐵︰警已取CCTV

下一則
下一則
撕連儂牆兼打人 大叔被毆浴血

策略更進取 反攻水炮車
黑衫遇襲還擊 福建幫重創
「愛國」男踩場被圍毆昏迷
卓韻芝遭警舉中指挑釁
港島大搜捕 水炮車速龍包抄
10萬計和理非港島自由行
9.29全球反中國納粹
內地人聲援：港府如流氓
西環集中營：京加強幕後干預 國際或擴大制裁
金義聖前線採訪吸催淚煙
陳日君苦路祈禱 百人參與
黎智英：堅持到有雙普選
千人湧英領館請願 高呼「一國兩制已死」
藍絲假單 樊潔玲涉違操守
葵涌診所駐診醫生另有其人
青年淘大午膳被捕 父擬控警濫暴
恒隆：警闖商場無通知
西門町百人高歌為港打氣
共和黨員：親中暴徒加速美制裁
華情報員監控在德異見者
內地手遊屈撐港獨 封殺港千玩家
海外港人組織游說美立人權法
聞同事談築人鏈 醫生亂舞手術刀
太子站8.31速龍恐襲 港鐵︰警已取CCTV
撕連儂牆兼打人 大叔被毆浴血
警濫暴升級 抗爭者反撲怒火重燃

快啲整個杯葛list

慳番手足fc時間

屌你老母
又post埋上一則下一則啲垃圾

話一千次都唔聽
頑固如林鄭

兩年 undergrad 既數

List 呢

而家先玩聯署? 8月5之前全港咩職業都聯署過啦 藍屍真係outdated到

名單呢

下 咁先500個
人地都3000幾個啦
唔夠數就唔好衝出黎啦

抄低哂名，下次火系魔法

其實名啫 求其作都有500個啦
利申試serch左三個醫生名 有一個不在全港西醫名冊中

好囉，一次過自己伸個龜頭出黎，唔使再怕睇到支那黑醫了

歡迎提供資料 慳返好多時間

咁要去 check check 了

有阿何生依啲律師case
入面有幾多個真醫生

好心5000先好出黎啦，得500咁柒

又可以blacklist一班冷血醫生
多謝佢地送名

佢地聰明
有d用假名簽

呢500個自已登報俾人black list ，方便大家

好多医生（特登用殘體字）診所開喺黨鉄商場，甚至黨鉄站…

睇下有冇邊個亂開收據幫人呃保險先

相由心生, 影張相都猥瑣過人

會唔會有apps 方便查名？或者加入罷食app

係咪又負責開假醫生紙